[我宣佈] 812已經勝利，手足馬上離開！

812已經勝利，手足馬上離開！
明日再聚

推一

推二

推三

推

推四

推五

推六

推七

推八

推九

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

十連

目標已經達成
走！！

推十一

推十二

你用勝利呢個字眼 一陣就有傻嘅入嚟質你話我地無贏過

走呀

我寧願大家有命入黎質我

呢個係fake news 唔好貼啦